我的方法是培养大量的善意，如果你在Reddit上有良好的声誉，你就能很好地控制互联网上其他人对你的看法。 “互联网身份的核心”:出版商如何使用Reddit来建立品牌和提高认知度 
 联邦检察官说，加尔莫的枪支走私计划，包括销售大容量弹匣，不仅为他带来了额外的现金，还为他赢得了一群捐赠者的好感，这将是他未来竞选警长所需要的。 警长部门为承认武器交易的队长找借口杰西·马克斯2020年9月23日圣地亚哥之声 
 在康德看来，我们需要理解如何帮助人们遵守道德法则，因为他认为最重要的是一个人的善意或动机。 哲学和心理学一致认为-对不戴口罩的人大喊大叫是行不通的lgbtq编辑| 2020年9月21日|没有直接新闻 
 当好地方的机会出现时，我认为善意会给我们带来好处。 露露柠檬仍然计划开设更多的门店，即使大流行破坏了零售景观。瑞秋·金，2020年9月18日 
 此举还可能浪费该公司通过向受疫情影响的企业发放广告积分而获得的商誉。 谷歌的搜索条件移动将使广告商看不到数百万的广告支出 
 公司将继续退还这些商誉退款。 零售商退货柜台110亿美元的疯狂骗局 Nestel | 2014年12月19日|每日野兽 
 如今，很少有女演员能比安娜·肯德里克(Anna Kendrick)更受欢迎。 安娜·肯德里克谈女权主义，#游戏门，和名人黑客攻击|Marlow Stern |014年11月25日|DAILY BEAST 
 毕竟，在没有利益保证的情况下，释放人质作为善意的姿态并不是金氏家族的行事方式。 为什么朝鲜释放两名美国人|Gordon G. Chang | 2014年11月9日|DAILY BEAST 
 最后，它作为德国和俄国友好的象征被赠送给沙皇彼得大帝。 二战中最大的艺术品抢劫仍未解决| 2014年10月15日|每日野兽 
 与新总统一样，他可能有一个短暂的善意窗口期来采取行动。 如果共和党赢得国会，它会做什么?斯图尔特·史蒂文斯| 2014年10月3日|每日野兽 
 他或她是善意的辐射焦点; 他们走进房间，就好像又点了一根蜡烛。 袖珍R.L.S. |罗伯特·路易斯·史蒂文森 
 她以一种既有善意又不失庄重的态度接待了昆汀·迪克，因为他对她很熟悉。 被追捕和骚扰 巴兰坦 
 我们为和平与善意而来，不是要残害与杀戮，也不是要在你的国土上散布惊扰与荒凉。 El Dorado的恶魔树|Frank Aubrey 
 他的旅行成为敌对朝臣之间特别展示善意的机会。 沃尔特·罗利爵士|威廉·斯特宾 
 他收集了新的证据，证明了这里的富饶、健康和财富，以及当地人对英国人的友好。 沃尔特·罗利爵士|威廉·斯特宾